<h1>
 Список задач:
</h1> 
<p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/brackets.js?ref_type=heads">1. Cкобки;</a></p>
  <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/counter.js?ref_type=heads">2. Замыкание counter;</a></p>
   <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/fab.js?ref_type=heads">3. Fibonacchi без рекурсии;</a></p>
    <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/squareNumber.js?ref_type=heads">. 4. Проверка квадратов сравнить два массива;</a></p>
     <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/%D1%81losures.js?ref_type=heads"> 5. Сложение суммы с использованием замыкания; </a></p>
     <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/mybind.js?ref_type=heads"> 6. Bind самописный (myBind); </a></p>
      <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/comparison.js?ref_type=heads"> 7. Сравнение объектов; </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/binarySearch.js?ref_type=heads"> 8. Бинарный поиск; </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/bubbleSortConcept.js?ref_type=heads"> 9. Пузырьковая сортировка; </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/factorial.js?ref_type=heads"> 10. Factorial; </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/factorialIsNotRecsion.js?ref_type=heads"> 11. Factorial без использования рекурсии; </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/flatArr.js?ref_type=heads"> 12. FlatArr </a></p>
         <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/%20practiceTask.js?ref_type=heads"> 13.Задачи практика </a></p>
        <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/chunkArray.js"> 14. ChunkArray </a></p>
         <h2>
         Что выведет консоль?
         </h2> 
       <p><a href="https://gitlab.com/Ksenya77777/all-tasks/-/blob/main/practice.js?ref_type=heads"> №1 </a></p>
